望住呢堆圖真係心都涼哂

正

好治癒

柒咗唔計，大家當睇唔到

K

望住呢個畫面真係心都涼哂

點解啲圖load唔到⋯？

利申：等左5分鐘

未咁快，我等咗5個鐘先load到，正到

彈彈波

比多些小耐性

你會想屌柒樓豬

望住呢5張圖 回顧咗我一生過去 感覺個心清淨咗

望住成粒鐘都未load 到

已射 謝謝

因為你傻鳩囉 傻鳩load成世都唔撚會睇到架

睇見你老豆老母生左個on9仔出黎 真係心到涼哂

呢個世界就係需要你呢d垃圾（包括你老豆老母）先突顯到我地幾咁正常

嬲撚到呢，好搞笑啊你😂

用白底

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

做乜咁嬲豬 而加又唔係冇圖比你睇

未睇過？